聽日係六月以黎最重要既日子 大家唔該唔好鬆懈

平時我都唔會叫人散
但今晚真係想大家保留體力早d散
因為聽日先係最重要

推

係97以黎最重要既日子,大家準備好

求下大家一定要出
唔好以為夠人就唔出